想搵part time/炒散

因為肺炎原先份pt 冇得返
窮學生變相找唔到卡數
想問下有冇啲炒散介紹下頂住先，搞掂1月條數就ok
唔到最後都唔想問屋企人幫手住，佢地返工都唔太穩定

同問

試下炒散王

我試試佢先，唔該巴打

勸你打定輸數
周圍都無工開/cut人

利申 炒散之鬼 乜行都有做

YES,外賣都限人入職
做得炒散既正係肺炎受害者
保安值頭連班都唔開

hktv mall長期請人

收皮喇你

手停口聽成個星期想番 , 但真係好巴？又無即pay

有心做實有工開 啲閪工多到嚇死你 嗰啲垃圾倉呀 機場老撚咁遠六七年都係嗰個閪價 即出每個鐘又要扣多幾蚊

已經打定輸數賣switch同其他野

機場停兩個月..

咪玩啦 客運都仲有啲閪倉邊有停

無錯，仲有啲倉運作緊，但係得返好少。
好多都cut左，有fd比人叫停工兩個月。

好多航班都cut左。
另外你又諗下而家咁少人消費，入貨又點會多。

我自身都返緊間倉做糧油。平時8個鐘先做得完嘅野，而家hea做4個鐘搞掂。
早幾日老細講下個月cut一人手

潛伏期因素好影響 加埋今日港珠澳開返 唔好咁老定

我仲見到請人喎

我都搵緊有無好介紹

3月冇工開了
想搵返sales 工
係唔係可以唔洗諗

失業撚

我都想要呀

仲有地方仲請緊人嘅...
但真係唔多囉

小弟做開苦力。
地盤呢排大部分都唔開，一啲係因為放新年假，一啲係因為地盤爆左肺炎所以要停。
仲有做開展覽，但係呢排個市淡到仆街，完全無商場搞情人節event，又無外商黎搞會展、機博展覽。展覽界又係收皮。
仲有做搬屋，又係呢半個月黎老細一日都無講話要人幫手開工。又收皮。
飲食業就好多人唔出街食飯，又係收皮。
倉務因為外面啲人消費少左，所以外面啲鋪頭貨品消耗都少左好多，入少左好多貨。倉務都差唔多收皮。
機場有關嘅工大部分收皮，睇下航班數量就知。散工就比人叫停工兩個月，長工就減人工或者走人。

想做垃圾倉講真你去U汪睇一定有 長期50/HR請人做倉
地盤我唔知 展覽就的確係 之前會展就展覽接展覽 而家就

我都想搵呀

翻緊sales 3月都冇工開了
被辭職 真係唔使諗可以搵返零售